[2018/19] 歐洲 Master 升學討論

有冇人黎緊會去歐洲讀Master?
入黎Say個Hi
黎緊會去丹麥/瑞典

巴打們 幫下我手填個問卷 完成master 畢業論文

祝你地一生平安